呀女 幫我check下聽日熱唔熱

伸手黨呀媽
教左佢幾萬次點樣google
平時就識用fb whatsapp wechat
查呢樣個樣就懶到仆街
唔係話唔幫 但真係好煩

利申佢iphonex 我6s

叫佢問siri咪得

細個就俾屋企人屌做咩唔自己搵答案，要下下都問人。大個左阿爸阿媽就當你人肉google,任何時候都有問必答，say no就俾人屌。

拉落黎第一行就係天氣
你係咪冇set widget

少少野都唔幫我 養你咁大把做乜

呀女 幫我check下我塊野熱唔熱

叫佢問siri
大叫喂siri

講過佢知

Siri
Widget
App

屌 同我一模一樣
唯一唔同係我用iPhone SE

教左佢用siri

佢識用架 係要叫人幫佢先爽

可能佢想搵機會同你講下野啫

關係未疏到咁

對阿媽都咁計較

咁你改名做Siri咪得囉

-5/10

所以關x 定 6s 咩事
因為大家都係考古學家 唔使知未來嘅嘢
所以唔識睇天氣報告

手機咁方便，但係我老母好堅持睇新聞個天氣預報都唔睇手機，甚至叫我check都係叫我開電視幫佢聽

習慣改唔到

1878 200

想同你講多兩句嘢姐